麥當勞出榴槤味做乜鳩

本身對榴槤都冇咩好感，依家麥當勞仲要出咗榴槤味麥旋風，我真係屌撚左一聲，隔個街口都聞到濃烈榴槤味，更何況行過麥當勞，真係臭到仆街。又買得貴，終極特濃版成55蚊，真係痴撚咗線，食杯雪糕仲貴過食餐飯！成班羊群心理，冒住三十幾度，烈日當空之下曬住，條人龍長到打晒蛇餅咁都要買杯咁臭既雪糕雪糕 真係佩服
你賣雪糕都算 咁多口味唔出 偏偏出隻榴槤口味 搞到成街都係榴槤味，真係好惡頂
幾時賣撚完佢

好味到仆街

想食 但去到次次賣哂

以前阿波羅d 生果係frozen
佢d 榴槤放室温, 仲要成日攪, 成日扙黎拔去
肯定出晒水

食完唔屙有假

仲要見只係扙一細匙, 連半殼都無, 搵笨柒
本身想幫襯下
睇到即時掉頭走

臭到好食？

都

On9先食

有同事拎返公司食
好想報警話懷疑有氣體洩漏

臭到痴線
成街都氣體洩漏咁

做M記仲慘la

好好地一件生果都叫臭
搞笑自我中心既兒登仔

榴槤唔叫臭
唔通你老母個閪叫臭

榴槤咁撚香都話臭

唔識欣賞榴槤既人唔該死返屋企

試左普通版, 只係加PAT 榴槤醬醬

食左好多杯